（絲打入）如果碧咸做ptbf 你肯比幾錢

我最多比2000$

我俾10k

$30000

比30k頂爛市